會然利狗：小雅，南十字星p去左邊？

平常心但又好撚嬲嗎？
雅撚左嗎？

小雅

南十字星P唔是好撚串嗎？

變左小啞

佢有入黎

但啞撚左

平常心

樓主正氣利

南ching轉咗去手機台撚狗

撚埋牙賓

我撚得利

佢地2個迷雲黨黎

唔怪之得弱智

富士山下？

小雅咪話咗搞緊移民唔得閒囉

dum底手足

移去屌啦星？

你講果幾個人我唔知原來係波台狗來

但我全部喺其他PO睇完佢地啲言論後就block曬

Block左無得笑

六日子

佢話移民去倫敦附近，仲話第時可能會著阿仙奴波衫去酋長球場睇波

係 所以佢應該係迷雲的（弱智）

南十字星仲未搞掂啲台幣匯率唔得閒

計緊佢老母既肉金同台幣匯率

好撚掛住小雅 係咪asso 好忙唔得閒上水?

好小氣

樓主好小氣仲小氣過利迷

賓哥被十字星撚到呆左
幾時報仇

你見南十字星p再冇出聲就知咩料

牙狗最撚小氣

係爆閘狗不能原諒

佢嬲到出左個excel 表

幾時嘅事
想幫賓哥報牛

樓主原來咁小氣

你係和記做

屈9我？

樓主開心過老婆有左

我老婆冇試過有左喎，係咪搞錯？

你快d生返個b 幫手反共ok

聽講你比人撚到變傻仔

小啞趕完project未

我姓陸，我個b叫咩名好

搞緊移民牙